歸納一下侵侵對今年大選舞弊嘅部署

2018年4月 , 低調開始擴建關塔那摩監獄 , 奧巴馬本來下令要關閉
2018年11月 , 以行政命令關押干預2020美國大選人士 , 包括外國人
2019年 7月 , 要求司法部恢復死刑 (根據美國刑法，犯了叛國罪的美國人可被處以死刑)
2020年 5 月 , 美國太空軍成立 , 開始了衛星監控大選準備
2020年 11月 , 川普總統宣布國家進入緊急狀態 , 針對中國軍工企業及外國網絡惡意攻擊
2020年 11月 , Powell 註冊成軍事律師 , 可起訴叛國罪
2020年 11月 , 退出開放天空協議 , 退出後其他國家不論什麼理由都不能飛入美國領空作任何偵察活動
2020年 11月 , 特赦弗林將軍 , 弗林將軍重掌軍方情報組織以打擊深層政府
2020年 11月 , 故意於內部透露攻打伊朗消息 , 消息被曝光後借故清除內鬼 , 炒11名高級軍事顧問
2020年 12月 , 將會特赦阿桑奇或史洛登 , 兩人握有大量深層政府證據 (據聞已經傾緊條件)

另外美國國內空軍飛行任務比以往多左一倍 , 估計都係大計劃一部分

推

牛鬼蛇神

同中國簽貿易協議 瘋狂買農產品 攞盡農村票

奇情歷史小說都寫唔出，由侵打貿易戰開始到上年反送中之後武漢肺炎，呢兩、三年速度好似過咗五、六年時間咁，真係好痴線，感覺仲有大鑊野未爆出嚟

2020年 12月 , 將會特赦阿桑奇或史洛登 , 兩人握有大量深層政府證據 (據聞已經傾緊條件)

期待！
不過都有美國侵粉覺得史洛登應該有出賣美國機密以換取平安留喺外國，所以唔想特赦佢

中國 , 歐盟 , 西班牙 , 伊朗 , 聯合國

如果啲mic既倒影係蛇口就更好

墨西哥？

sorry . 打錯

弗林將軍民主黨人

有諗過侵侵幫香港其中一個原因係同 snowden 有關

12月先過咗8個鐘

何解？